# Weka Association with Maven 
- Este projeto de estudo do Weka Minaracao de dados

### Maven
- Por ser um projeto Maven (gerenciador de dependencias atual) fique atento a algumas configurações no arquivo POM.xml
- Todas as dependencias que seu projeto serão colocadas neste arquivo XML 
- Caso necessite de alguma outra busque no repositorio central 
- https://search.maven.org/ ou https://mvnrepository.com/


